侵侵係咁叫維尼同義士代表對話

佢係咪無追 post

講左兩個幾月，無大台呀

會唔會意思係 :搵到人你咪講囉 問題係搵唔到

叫吸精瓶親自落場同170萬人對話